攬炒香港有咩用？ 唔好再做啦 晒氣.......

識玩緊係同支那攬炒啦！
依個國家橫行霸道又無賴 應該要文宣組多D向外國宣揚
同全世界同支那割蓆 咁就好玩了

被控義士們依家點？

香港死=支那死

發現平民如何令恆指斷崖式大瀉之密技

幫推

好重要 一定要今晚內入黎睇

機場好重要
機場好重要
機場好重要

#boycottChina
讓全世界離棄支那

推

籌組政府，香港自治

從來就係講緊攬炒Chinazi好嗎？